要背負過包袱

再跳落大峽谷

No jump

你的背包，讓我走得好緩慢

88

(〃∀〃) 凸

(´-ι_-｀) ╮(￣⊿￣)╭

Yes very sad

煩惱用個大網將你捕捉

唔好學濛狗好冇

裝晒腸仔

99

Sad mud

溫哂書沒

木
依家開始

我都係

溫啦仲講

又惡了

邊有呀
快溫啦
聽日考啦

jm9 😅

應該記得記得記得

加油加油
你聽朝仲有沒時間溫

NG g😂

我都想記得呀屌

朝早考⋯

Omg咁快溫了
咁你今晚要早點瞓了

有排溫
冇咁快瞓

你無得記得咩

溫緊mid term
但溫極都唔記得呀
金翅仆街鳥

屌我都係 喊屎

病左木
你有冇食藥呀

頂得住！
陣間返到家吃

仲未返去？
傻左呀
快d返去食藥瞓教
你未咁早考就好返先溫！
記得食d嘢先好食藥
同埋早d瞓！

ﾟ(ﾟ´Д｀ﾟ)ﾟ｡

8妹

٩(๑^o^๑)۶

一頂唔緊又要跑 我想死

唔好死呀！
跑完會舒服好多架
加油慢慢跑啦
記得飲多d水呀
同埋跑完快d返屋企沖涼啦
天氣開始涼
唔好凍親呀

我幫你溫你幫我fyp ok?

今日玩完就去咗姑媽屋企吃飯
老豆話走我先走
想返去寫一課先瞓

你唔係yr3咩
做fyp?

(❁´ω`❁)

哈囉

咁你快d返去啦
一定一定一定要食藥呀
唔好病死呀
溫書好死既啫
最緊要係你要快d好返呀

收工啦？

明架啦
都係 不過係唔寫唔心安 好撚煩呢啲心情
Me strong, 聽朝get well soon la

收嗲啦
你病死左我真係唔撚理你

下真架

係

姐係係咪又要絕交了....

你唔食藥瞓教就係

今日放左四啊返早
之後自己去左看戲

塵塵

屌你之前仲成日串我做fyp幾可憐

跑完啦 好凍

立即食

咁爽
去左睇咩黎呀

自己一個睇緊詭屋驚恐實錄

甲甲
交左report未呀

睇錯人名
你唔洗mid term 咩

咁你快d返去沖涼換衫抖下啦
唔好吹風啦

仲要瞓！

仔仔呢

Lady gaga嗰套啊

我驚驚

我都想睇！

同緊老豆睇

唔識

我陪你睇

好看！！ 你有機會都可去看

推薦！！

係咪會喊

請開電視

我咩都做哂
不過有啲hea

喊完

好想要個抱抱

幫你抹眼淚

走了

星期三會同同事睇戲
但係睇月光光

溫緊G唔驚

唔緊要啦
起碼交左先

攬實你

依家先走⋯

人呢？我係觀塘

用曬紙巾

老豆叫嘅

我出街帶好多 比啲你

頂

心淡
未到呀mid term得一個咋

嘩
遠到
飛緊過黎
依家精神上攬實左你

幫我抺

唔識早d走咩
快d返去啦
唔好係條街吹風啦
同埋你屋企有冇藥架
冇就記得記得記得買呀

我搭的士返去沖涼
你比錢

真係好遠 觀塘同你

仲要夜場

知唔知點解得一個呀

其實臨瞓前食都ok ge 沒事沒事
樓豬溫豬沒

留名樓豬12點先開始溫

唔係好早放工既咩

我好溫柔架（抹）

12算早啦

好
最重要唔好凍親

啱啱係觀塘走喎我

真。駁唔到

唔想知

又出街

唉 笑了

唔得
你食完就去瞓

溫到2點應該夠做

我聽日返學
因為朝早就考

拍拖拖呀

因為要俾時間你地做fyp

羨慕
我都拍緊

得啦無問題 唔洗擔心

勁

你真係唔好俾我知你幾時final year

咁我唔理你囉

下點解呀

勁乜⋯

勁 果然溝女王

放心
我一定唔會講

講笑

唔洗擔心咁理黎做乜

我拍緊大脾咋

但我一交完fyp一定返嚟恥笑你

我唔想知喎

又好似係

有排溫
但又想瞓了

🤷🏻‍♂️

快溫
溫完好瞓啦

咩意思

木意思

Thanks

去搵佢

借膊頭比你

慘了

問同學未

識佢耐就知

下我以爲你係觀塘 想見絲打

加油啊鍾哥哥

慘

挨左

我有個frd仲慘
佢住元朗
佢條女住柴灣
遠到痴線

上面個絲打是啊 在觀塘
但不是我喳

唔問

咩意思呀

（摸頭）

怎解

知道

慘你老木

吹牙

其實 你諗一諗落海 其實都唔係近得去邊架

屌你老木

怎解牙

話你成日遲訓
又成日話減肥但又狂食野
成日趕人訓但自己又唔訓
啊啊啊

真係

屌
你唔係陸地人喎

快摸

隨便

唔想問

不嬲都係得把口
同埋我已經減唔到啦
再減就削架啦

Btw睇漫畫見到摸頭真係好sweet

傻9

Ho san ar
Btw add some muscle is ok

笑你老木

Me too

真心了
不覺？

我老木不常笑

不嬲都練緊

你係真唔識
我係暫時諗唔到
你一定要問

傻9（摸頭）
Sweet?

可憐

係架咩

你應該唔會明我講緊咩架啵

真啊

大家咁話
其實ok, 啲嘢都學過了

.....yes...

咁就唔好成日話減啦
我都無話減架 我想肥

有fd都是住好遠 好慘

梗係
只係依得多練唔到啫

塵塵 真係好

慘慘
呵返

真

算啦你
問就問啦

我fd狂食奶粉 操gay
好撚大隻 好撚7

傻閪（摸頭）
Sweet?

有同好

我講真架

因為成日都食好多嘢

其實有咩分別

甲甲聽日洗唔洗返學呀

我水上人

快摸我頭

不了
多肌肉唔代表好睇

變個波

....咁....

單身狗只有我

笑死me

咁又話成績差

大了

（摸）

第二日就縮返

真 佢ig成日show gay 笑到我

回家吧

請振作

系

你冇睇埋下面？

不明了

我都想比佢撚

要 8半
塵塵 攬實我

個心溶化左

有線條就夠
爆基不了

咁快

邊個

快返家啦

我都係 屌

不行了

系你老木

睇識個下面

好
攬實左

佢身形同啲肌肉唔啱比例
好好笑

他

去馬未

一餐食得多
下餐就會食少d
所以唔會over左

唔好lur地 會反感

我聞到個人好臭 好想快d返到去

塵塵最好

我話拍緊大脾
唔係拍拖呀

些牙木

有緣再見

肯定係好耐冇做運動

好似啊

你好可愛

不嬲都係

有同類 汪

冷靜
克己

咁醒

表白咪得 爽快

佢成個傻9咁

好少收工即興跑
無帶衫換

咩事！

好慘呀 汪

撚下你

唔喎

講完好想睇漫畫

自我介紹？

好聽教 識叫人

傻下傻下幾可愛啊
男仔唔係鍾意呢啲既咩？

唔得

讚你

今日又返呀
辛苦你啦
食左嘢未呀

成日覺得可愛=on9
唔想做on9

梨仙

我都係
仲識自己去廁所
求收養

糕

佢邊度可愛

你係on9唔係可愛

On9=智障兒=負面詞
可愛係正面詞

窮啊嘛 我唔做你養me?
食咗吉野家下午茶當晚餐

我覺得幾可愛

叫我靚仔

學到嘢

好呀
但我都窮喎
淨係可以窮養

邊夠架
陣間食多少少啦

由中學起已經不再on9

Errrr.....

小事

咁你咁講我都係on9啦

有咩好介紹

你又自我介紹
橙

學識左嘔音？

梳 其實我唔睇的 我睇小說散文詩集多

Load唔到，，，

我係

正係睇純愛

渣架

我都想食 但我得返100蚊過呢個星期
今日食咗23蚊下午茶

你 無 駁 我

我喊4了

文青

有咩好睇

得閒寫下叫春文

牙你老木

Lm

嘩
你d錢洗左去邊呀
100雞點過呀
食頹m都唔掂喎
借住d俾你先？

不在連登啊 令你失望了

唔知點駁

塵塵暖到借住錢比你先

嗚呀 好鍾意文筆好的人

Be strong

即係你覺得我係on9

快

U so cute bb

借幾舊水都ok ge
又唔係等洗洗

冇講過

Is

我都想叫下 啊啊啊啊

屌

做咩鍾意我呀

Hihi

Love me

屌乜

花花！

象象

Always

塵！

笑咗出聲

Is
睇名都知

文筆不好的 純粹喜歡寫下野

Never stop ✋🏿

買書同交通用咗勁多
有錢我都唔返工
chef lemon個餐要成50蚊 我食唔起
廿四蚊餐都仲得

又抄我

非花叫我bb 甜了

今日去完紫shake line

今日做咩黎呀

好好啊你

Whywhy

但你駁唔到我

笑乜

係咩 唔知

請隨便

做左好多野啊 岩岩跑完步

正了 想睇了

我都覺 但我唔想借人錢

邊度抄過你

你又跑步

姑mum

咪同你講左囉

係一個好人

近我

我啱先一邊跑一邊覆你 無睇到

好弱雞的 鳩寫

又收卡

但100蚊真心不行不行的

買咩書用咁多呀
有錢邊個會返工⋯
佢果個真係狗都唔屌呀

好人卡 get!

是文都愛看～

口才唔好呀嘛

又歧視

咁勤力

話你一邊跑一邊覆好勁

唔會做埋呢啲嘢

不嬲得我講開always

有3日返半日返屋企食 3日返全日係街食 我諗....ok掛

好人卡x100000000000000000000

無留意...怎知...

咪臭係

好似好耐無跑過了

笑死

Textbook
好春貴 成千幾銀

暖男

你年中收唔少啦

Done

但不在連登

我覺得佢同一個人好似

問屋企人借住先啦

唔認同

又尾

唔好暗戀

不要暗戀

返全日起碼一日食兩餐啦 100/6 點夠

我老豆好好人 比咗張一嚿水我捱一個星期
教訓我 要我唔好咁大洗

快d返去抖下啦

你點大洗

立即喊

我都唔知

是水！！！

好人塵 嗨

點留名

誰是水

嘩屌
真心慘
係時候儲多少少啦

留名睇文

收開

你老豆

駁唔到

木柚

普通話 水 =誰
是誰？
同邊個似

笑死呢個真係
個時睇笑到我癲

諗唔到方法比你睇 好似

屌
隔離po樓豬

你認第一

咁唔緊要 或者總有機會

一舊水
與其俾佢教訓不如問frd借仲好

呵返

立即笑

又駁唔到

佢地好fd的 似是正常

哦

是竹戈

好人卡x Infinity

長知識？

又恥笑

好凍 攬住我

Nopeeeeeeeee

Yes

我老豆好型

笑點低到

死先

橙

再車你兩巴

攬實

估到你唔知架喇

喊未

佢型d

繼續笑

有幾

CPR

暖屎

快了

正常唔係咩

狗到

咩運動都shake了

我得兩個背脊架喳

諗咗一陣係咩嚟

幫你抺眼淚

都真

怎解笑都狗

佢唔識籃球 好好笑

照殺

唔好殺我

唔緊要啦好小事來

見識少

陳生

錫你了

自己匿埋喊

明恥笑
傷心💔

我淨係識射

我都係
好準

查無此人

開心返

打開羽毛波

做得好

咁快就錫我

唔明

我都係！！！算係咁多樣運動最ok但都好渣！！

搵你出黎

做開主動

Must

是很小事啦！

必須的

冇請教練係咁上下架啦
我都唔勁

捱下去 連上帝亦也許沒法攙扶

最應景最深刻就係呢句

冇人搵到

姐是好勁了

長崎開心

怕醜了

中學d同學fb名係呢啲

哥是好weak

是的是的

一做被動就好不知所措了 所以不鍾意了

去紅色線嗰度大叫

笑死了

夠喜歡就會主動（我

唔信

醉曖雪兒

紅色線咁長

嘩屌好撚嘔心 唔得

你就是我 我就是你

知 咩 站 ！
響 全 朵 ！

幫你長眠大海

事實

熱親雪花

嘩屌
唔好開全朵呀

成日咁遲訓仲話weak

係咪怕怕了？

Errrrr
咁真係weak ar ma

驚了

Wooo good

How

撒你d骨灰落海

肥到，，

你？

正了 我愛大海

咁真係唔認同啊嘛
你安慰到咁多人 weak what

夜晚不吃嘢

所以唔好匿埋

失散多年

十卜

我想撒係太空

媽媽

假架

宇宙好靚

收啦
你晚晚都食

沖完涼就肚餓

都係要匿

好串

下😅過了九點不吃是常識吧😅

Is
真係好正

._.

返左啦 吹緊頭啦

屋企有冇嘢食呀
食少少啦
唔好餓親呀

會肥啊塵

On9
食宵夜要12點之後先食是常識吧

狗雪

幫你吹

好手足

咁老

謝絕宵夜

奶就假 你係真

食少少唔驚啦
唔食好易俾胃酸削胃呀

快啲！

都係要大叫你全名

識你條鐵

我是雪子

你唔好跳落黎

家姐

前日真係半夜嘔胃酸

傻9先唔食

0.0

咪呀

食屎狗就有你份

呢個好笑

Fuck you

煮個面你食呀
咁真係要食啦

你好細個的？

@，@

笑下咪好

嘻

圖呢
要學我咁

唔比

好難唔笑

嘻嘻

有姨姨以為我中四

佢今年80碎

[img]圖片網址 [/img]

未發育？

笑下咪幾好囉 就係想氹你笑

⋯

笑4

嘻啊嘻也嘻

果然係傻9

誇張了

成日都笑

係 仲有得高

On9

笑

你又話住好遠 點煮啊

咁你100碎？

咁就好

但冇得再大

佢講真架

傻9雪

反彈

精神食糧

所以你dse?

叔叔

小妹3碎

okay

我都想做中學雞 比我溝仔

無呢個人

無你嘅事啦

我都想佢笑多點

街市d阿姐咪又係周街叫人靚仔靚女

咁我唔理你啦

又扮

又冇
你住邊呀
買宵夜俾你啦

佢唔係

依家啲中學雞

又玩呢招

邊位

冇扮

藍田

Thx ching support

你係

個時個個走咗啦 佢真係幾ok

萬試萬靈

我係靚仔
搵我咩事？

地址呢

Ur heart

你係果d阿姐

係你度

萬萬不要

咁幾時交租比我？

嘩

我個同學比人叫ee 我笑到癲咗

食藥未

Ur heart too

咁誇張

係wo 搵下先

定期俾愛你

依家有了
放你在眼內

佢做補習社receptionist 我等佢收工 聽住個細路講：唔該ee... 大家都未到廿歲

好慘喎
係咪果d細路呀

屌你
唔提你死都唔肯食

你係鬼3碎

洗咩講

唔要算

識放我喺眼內啦咩 屌你

唔ok就唔會睇上眼啦

我之前返工比細路：88嬸嬸
我：，，，

未過生日架
遲下就4碎啦

又話幫我吹頭 ？

鬼係 我會食囉

不嬲都有
德你冇

我未試過 但好慘

哦又係wo
之前放學會睇佢練排球 睇到七點 好癲

我都係自己吹 唔好咁大想頭

你走左去

咁你食左未呀

我有囉 一定有

幫你啦

我嚟 好鍾意幫人吹頭

Feel唔到💔

是但 年少無知

上面定下面

下但我真係有架

好啊 要吹得好順的喔

係咩係咩

等左你好耐都無出現

明白啊 好好訓練自己吹頭技巧

都吹咗十幾年啦

吹多十幾年？

幾時生日 我去嗰邊大叫 乜乜乜4歲生日快樂

青 春

真可愛～

咩

我好溫柔嘅

好型🤧講真

Nonononono

青春

睇得出

排球 佢好高？

走左既意思係散了？

No 170?

噢

個時我無表白 係後期無咁鍾意佢先同佢講我當佢男神

Real

應該係啦

好型 夠膽表白！！

型

不過唔關身高事 運動叻既男仔都幾charm

識嘢 都幾鍾意睇波

其實講男神都唔算表白啦係咪

無錯

好似算算地 ？？

有無人一齊打邊爐

下 竟然呀 唉算

都話左我地失散
咩波先

依家？

好，又黎到深夜邊爐時間！今次買咩料好

排球 籃球

唔緊要 青春的回憶

唔識人打排球 籃球都幾好

芝心丸同響鈴

間唔時啦

腐竹 蘿蔔

ex成日打排球 好想睇佢打 同佢打 但無機會

要炸過嘅腐竹

跟住我想講咁我成功拎到佢電話
之後wtsapp佢無覆我以為佢以後都唔覆 跟住佢突然兩星期後覆返我 我可唔可以認為佢對我有ddd好感

以為你講依家打邊爐

仲有好多野想食

Sad story

U ok me ok

但係兩個星期喎bb

U like 蘿蔔

之前啲社際 好撚精彩 拎住件三文治落去睇波

鍾意蔬果類

會過去 不過唔係依家

屋企人同我講響鈴識響 信撚咗

me not okay for now

有畫面 很青春

會鈴鈴聲咁響

社際係回憶

健康寶寶

快了 加油

攬你

但成日食垃圾

想

驚未

打邊爐好少食 吸油勁

之後d fd話
我同佢對話沉咗底 咁佢可以唔覆 但佢撳返入去覆我 個時開心到我傻

要一開始落左先！

係愛

垃圾 健康野 垃圾 健康野交替

是啊

京京

傻豬仔黎 不過中學一切都真係好正
除左我個初戀

最好係清湯先

絲打的愛

老豆叫我數3聲
我數咗
老豆同姑媽笑到仆街

好糾結

溫陣書先
轉頭返黎

唔好亂來啊你

我數5聲

好撚精彩！！！

蕃茄湯

笑到我

真！！！

愈講愈餓

好熱血

傻豬

扮健康

講得好 好鍾意中學 雖然成日比人玩
唔開心過咗去了

都話你12後先溫
加油啦

加油！！！

好！

恥笑毒撚了

其實chef lemon個新包同釋釋好無食

都要平衡下既

好想做中學雞

覺得你可愛

same here

中學開心到暈

象 搵到個人 同你比
鬥可愛
嗰個係 非花

想一直做中學雞

打又好興奮 睇又好熱血 好掛住中學

咁我好似平衡得幾好

唉🤦🏿‍♂️

不用比啦 花花win

好似係

攬實咗
就算幾唔開心都好 後面仲有好多back up

豬仔

即刻甩身

呢啲嘢唔好鬥了

我們都是單純的

又得

象醒啊 即刻推你出黎

無問題的

都說了我是聰明的小寶寶！

你現家夠好了
著重現在！

keep住

好吧 有一點完美主義

夠好了
我愛你

u so gd

乖乖地（摸頭）

寶寶的程度

Wow
冇晒人

What

屌你仲唔瞓
幾點呀
病左就早d腳啦
快d好返ok?

就腳啦
我返到屋企好返好多了
你溫成點

慘 真係無哂人了

瞓*
我溫多陣先
仲有兩課
我理得你好左幾多
未好返就同我快d去瞓教！

慣了

笑死我
我都差小小渣 咁一齊加油完就腳啦
我吃咗藥 醒到
你聽日考幾點？

其實我真的okay的

好warmmm

?

Yes me warm boy

me sleep la bobo
night!!

Ok goodnight!!!!

同你訓？ 我又同你訓

晚安

好的好的

食屎狗
你2:15前好去瞓啦
我考11點
聽日早d起身要再溫多陣先得
淨係識計數果度
仲未背嘢

？

咪get錯

早抖！！

哦咁都唔算好早 都ok ar
背嘢好快姐
記意思 串字搞掂了

背嘢好渣

用記憶法

懷疑老闆對我有意思

個po好好笑

給力給力

一早睇左

給你老闆

個樓豬啲反應好鬼好笑

😅幫你加油呀清

早啲講仲可以幫下你
依家唔得了
真係訓了 晚安鍾哥哥
明天加油

假膠到

你瞓已經幫到我

早抖啦

下真係架

Yes 搞掂執完嘢
溫到一課未

明係啦

Hi樓豬

我都覺

咁你乖乖地去瞓啦
我差少少⋯應該

有名你叫

咁姐係有排！！

聽日要7點半起身
仆街了

你瞓先啦
我好快

叫名呀

55分先 玩你隻驚，好好玩真心

去瞓啦你

哦
咁叫樓豬都明架啦

55分

我前日已經20x2
尋日同今日都冇玩到

咁我叫你傻9都得啦

車多我一粒 超

好
咁你玩一陣先
我好快溫埋佢

你呢個有恥笑意思
我完全無囉屌你

幹得好

一粒已經好難

冇恥笑
係匿稱

要高分過你

食屎狗

又話55瞓

唔小心玩過鐘。。。。

又抄

陪你一齊瞓啦

頂你個肺

下咁快溫完啦

計數有3成分左右
9答d mc 同Lc應該夠合格

今次真係all calculated

最撚識計數
我屌

笑乜7

憎*

輕鬆

笑你

Lc有幾題

真心頂唔緊

木嘢好笑

瞓啦好冇

有

要了

講

早抖傻9雪
Have a nice dream la😴